因為罷工被秋後算帳!!!!

我因為8月5號罷工 今日臨收工比人雞左 理由係email英文唔好 份垃圾工返左三個禮拜 間垃圾唔係叫我改善 而係直接雞你
間野叫保x工程有限公司 係荃灣沙咀道68號大成大廈15樓 電話係: 2807 3322 Fax: 2806 0388
email: polytek@polytek.com.hk
各位巴絲得閒冇野做可以問下撚樣建材幾錢
但記住email英文要好呀

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

推

之前係你呢間公司樓上返工
你啲同事個個都西口西面咁

間野都on撚鳩 d人一放lunch同放工就好似唔識你咁

工程界咁多仆街點可以唔俾人知呀

西工

係囉我見你地啲同事都完全冇交流 早晨都唔會講嘅

成棟大成都係伏工黎

政府部門 路政署 直頭話不滿我地好多人罷工
仲要點人頭添啦
得啖笑

完全冇人情味 成間垃圾d人好似機器咁

有沒 tg, 我想睇 + translate

一齊傾下

係咪真係特徵黎
我係你上樓返工果陣山竹第2日佢屌我話我唔行路去搭車返工

總之成堆撚樣都唔正常

你係咪狗得新黎果個胡so巴打 ? 幾型棍 有D似三浦春馬 咁快雞左??

班7頭咪葡萄我似三浦春馬囉

比人炒都唔開全名

保得工程